iPhone 11 邊隻色最靚？

自由黑

黑

popo綠

黑最靚,但我買左黃

紫
利申 用緊

黑
AJ磨沙黑 + dark mode

用堅黑
祼機好正

黨鐵黃 元朗白 防暴綠

共產紅

11 is gay綠

防暴綠

君堯紫

11鬼有popo綠咩，11 pro就有

紫

11 pro叫防暴綠呀

11係popo綠
11pro係防暴綠

邊忽popo？

一定係黑

配合下啫，師兄何必咁執著

用緊黑